<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Lesnorezka.ru</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Home on Lesnorezka.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2018 15:37:57 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Fall Plaza</title>
      <link>/work/fall-plaza/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/work/fall-plaza/</guid>
      <description>Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Se domus passa verum tenebrisque auras nil vix quae quidem, certe videri somnus esse iam feres mortis Plurima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лазерная резка</title>
      <link>/services/laser/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/laser/</guid>
      <description>Если Вам нужна лазерная резка дёшево и быстро, то ознакомьтесь с материалами, которые подходят для резки на нашем оборудовании. Вы сможете выполнить лазерную резку недорого любого материала из этого списка.
Лазерная резка и гравировка в короткие сроки! Бумага МДФ и ХДФ Поролон Кожа Полистирол Фанера Пенополистирол Ткань Картон Резина Изолон Пенопласт Двухслойный пластик Оргстекло и Акрил ПЭТ О Лазерной резке
Резка бумаги Плотность Стоимость за метр до 100 г/м2 3 руб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modern Hospital</title>
      <link>/work/modern-hospital/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/work/modern-hospital/</guid>
      <description>Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Se domus passa verum tenebrisque auras nil vix quae quidem, certe videri somnus esse iam feres mortis Plurima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cargo Terminal</title>
      <link>/work/cargo-terminal/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/work/cargo-terminal/</guid>
      <description>Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Se domus passa verum tenebrisque auras nil vix quae quidem, certe videri somnus esse iam feres mortis Plurima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бейджи и номерки</title>
      <link>/services/badge/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/badge/</guid>
      <description>Гардеробные номерки и бейджики сотрудников на заказ
Бейджи Гардеробные номерки Бейджи Бейджи для сотрудников – полезный атрибут, который располагает незнакомых людей к общению. Во время мероприятий они выполняют функцию визитных карточек и предоставляют информацию о своих владельцах.
Кажется, что идея носить симпатичные таблички с корпоративной символикой родилась не так давно. Однако ей уже почти 150 лет, а первые бейджи для сотрудников появились в американском штате Иллинойс в 1869 году. Тогда изготовление бейджей осуществлялось с помощью агрегата, который спрессовывал бумагу и пластик.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Таблички и шильды</title>
      <link>/services/plate/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/plate/</guid>
      <description>Гардеробные номерки и бейджики сотрудников на заказ
Таблички Шильды Таблички Таблички из пластика – практичное решение, которое позволит вашей компании произвести достойное первое впечатление. Изготовление офисных табличек из пластика занимает от одного до двух дней: вы можете выбрать любой дизайн, размер и способ нанесения информации.
Таблички из пластика обладают определенными преимуществами перед другими материалами. Основные плюсы: прочность, легкость, эстетичность и сжатые сроки выполнения заказа. К тому же, двухслойный пластик обладает широкой цветовой гаммой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Трафареты</title>
      <link>/services/trafaret/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/trafaret/</guid>
      <description>Любые трафареты по вашему заказу или на выбор из наших примеров
Трафарет Трафарет цифр Трафарет А-Я Трафарет A-Z Трафарет для стен и пола Формат (мм) Толщина 0,5 мм Толщина 1 мм А0 (1190х890) - 1 500 руб. А1 (850х600) - 1 200 руб. А2 (600х420) - 1000 руб. А3 (420х300) - 700 руб. А4 (300х210) - 600 руб. А5 (210х150) - 500 руб. А6 (150х105) - 400 руб. Трафарет цифр Высота, мм.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
